{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000006",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 목포이마트점"
    },
    "text": "- Eマート1~3階に駐車可能な駐車場があります。 - 駐車条件は無料です。 - 駐車場は月曜日から土曜日まで営業しており、営業時間は10:00から21:30までです。 - 駐車場は日曜日は休みです。 - Eマート停留所で下車した後、Eマート木浦店の主な出入口の左側にある駐車場にお越しください。 - 駐車場では様々な飲み物を販売しています。 - カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディッドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノが5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は10:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車場はEマート1~3階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどの曜日に営業していますか？",
            "answer": "駐車場は月曜日から土曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "Eマート停留所から駐車場までの行き方を教えてください。",
            "answer": "Eマート停留所で下車した後、Eマート木浦店の主な出入口の左側にある駐車場にお越しください。"
        },
        {
            "question": "駐車場では何の飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "駐車場では様々な飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 575
    }
}